應唔應該叫班k-pop fans做韓流膠

膠都冇資格做 應該叫韓狗

同意日本名樓主的見解

cp 先正